有無人聞到就打仗嘅味道？

經濟差，又有個傻閪國家周圍撩事鬥非。
睇嚟又要一場解決一齊問題嘅戰爭

而家打仗好方便 千軍萬馬都唔洗 按幾個掣整幾個核彈就得

蕉蕉蕉 銀芽

都可以話係好事。死得痛快d。

年經